(有圖)林家謙如果整返個韓仔LOOK，會唔會反CUP 到姜B

好柒

你啲圖似害緊佢

到時連登仔就會好似屌姜b咁屌家謙

唔好玩啦